收到政府一萬蚊，大家諗住去邊到旅行？

歐美機票都買到了
東南亞土豪之旅無問題了

去澳洲屌綠日子老婆

武漢

捐左去

長洲

肺炎遊

去韓國

你又知幾時收到？分分鐘下年都未有呀

元朗

啲錢用喺邊關你撚事，民眾VS民眾不遠矣

捐畀反送中基金/台灣義士

公關公司帶風向呀～

咪撚玩，捐左佢都唔撚去

屌旅遊台問大家去邊都唔比？

咪能9c

去乜春，當cover返hk express退唔到既錢咋

推爛鳩猁盤

日吧

韓國。
日本。
北京。

咪答咗你

去飛田新地

去燒三萬隻曱甴黎食

而家機票咁平 買定先
去散播病毒

無25

屌你老母緊係去偉大的中國啦